【特朗普細仔】無見一排變小巨人！ 12歲巴倫逾1.8米高

【特朗普細仔】無見一排變小巨人！ 12歲巴倫逾1.8米高

美國總統特朗普的小兒子巴倫（Barron Trump）年僅12歲，但看來身高已超越媽媽梅拉尼婭（Melania），直追爸爸了。

暑假尾聲，巴倫周日跟父母一起由新澤西返回華盛頓，收拾心情準備新學年。

去年開始入讀馬里蘭州私立學校聖安德魯主教學校的巴倫，今年升讀七年級。12歲的他，似乎遺傳了父母的「高大」基因，看上去已高過穿平底鞋的媽媽。

根據Google資料，梅拉尼婭身高1.8米，換言之，巴倫已不只1.8米高，而且很有機會快將與高1.9米的爸爸「咁高咁大」。

高咁快

好唔啱比例

又高又靚仔又有有錢老豆
人生贏家

12歲？？？？？？

角度問題，佢明顯企後左兩格

上半身太短
下半身太長
好怪

未練橫姐

瘦得滯

不嬲都去到老豆耳位 今次老母無著高争咋

12歲屌打曬咁多個連登仔

似185+

企後啲唔係應該矮啲咩

12歲

青春期都未發育完
好多f1, 2 放完個暑假返嚟都係咁

直上200

贏撚 做總統個仔應該都冇乜自由

基因太好啦 12就成米8高 華人發育都要15-17歲先明顯

有錢，老豆係美國總統，又高，又靚仔，老母又靚，想輸都難

個仔遲下應該屌個老豆 好地地做有錢佬咪好囉 依家做總統 我點出去玩呀

佢個仔對腳長到夠玩一年

個呀媽都咁高, barron大個左應該會有2米

高得咁快

好靚仔

感覺怪怪地咁

你睇下你自己，又矮又蠢

Barron 真係盡得真傳

特朗普有米9

高撚過obama

肯定大把女爭住俾佢屌

遲下練大隻

條腿仲長過佢老母

維尼

真正人生贏家

痴撚線我企埋去成個侏儒咁

侵1米9

好想含佢

我都想 應該幾長,又香

條j應該都白,想含靚j

可以打NBA

再過多兩年應該會係咁:

優良DNA

想吞到佢既初精 諗起都扯扯地

留定名先

個樣好貴族，唔講以為皇子黎

12 歲講身型

同佢老豆後生一個餅印

幾靚仔
不過睇睇下有啲似特朗普

都係不了

咁細個已經高過呢度一半人

Wanna taste his giant dick

隻腳好長

如果我老豆係侵侵。
學校有同學打我、老豆會幫我凍結晒對方家庭資產
如果同學係俄仔、唔好講咁多 用飛彈射。
如果係香港人，取消關係法+制裁。
如果英國佬、逼人脫歐
總結：老豆係侵侵絕對係人生大贏家（沒有之一）

比例好好 好羨慕

目測高度都可以當新聞

最少185cm，一定唔止一半，85%喇

好有氣質

仲有權
秒撚咗好多一般有錢人

下身短先怪

笑人唔啱比例真係柒到喊

好撚型
好適合做奸角
未來美國納粹元首

仲要有權有勢又威

好想比佢屌屎fuck 利申：巴

十頭身

佢再練横少少就會變成一個有樣身材地位同錢既富三代

退任之後，其實都冇乜人理總統D仔女

足球小將咁

佢12歲個陣係點呢

血統
遲下練大隻左實好撚型

高得黎仲要幾好樣

過硬2米都似

首先，侵侵唔只係總統，仲係億萬富豪囉

希望佢有老豆咁撚醒
但個樣好善良 成個比人恰嘅樣咁
好在夠高

官富星二代

優良基因...

好快甩頭髮

好似侵侵

乜要跟老豆梳同一款髮型

未來地球主席

9成5
睇金鐘張相就知 要搵一個過米八嘅連登仔難過登天
Trump細仔仲要應該～185

七年級 係咪大概 form 1 飆高算早 個樣都幾溫馴 唔似蝦蝦霸霸有錢仔

食咗咩野藥

老豆點知玩大左贏左

男仔12歲剛剛開始發育, 你同我講佢1.8M高
即係埋單應該有2M

12歲就有米8，到14/15歲咪過兩米？

一出世已經爆左機

12歲應該係form 1
冇記錯嗰陣係140cm

啱呀
好似你班金鐘仔咁165cm 55身就最好睇